有機會就好好把握，唔好到失去左先後悔

畢業都過左幾年，
但係依然無辨法忘記中二暗戀過既女仔

中二果年，因為一次既調位，佢坐左係我格離。

由中一開始佢已經係女神級既存在，佢既外表係男同學之間都係一致認同好pure好true,亦都係會專心讀書既乖乖女。身上總係會散發住獨有既香味，我曾經聽過人地講，如果你鍾意一個人，你就會比果個人既體味吸引，或者應該係荷爾蒙吸引。

佢見到調完位之後，格離坐既人係我，不但之無任何埋怨，反而同我講左聲多多指教。

我果陣時讀書成績除左數學之外，其他科目都係一般般。
佢講左句，不如我教你英文，你教我數學丫。

從始，我就向住努力讀書，為左能夠接近佢不停努力......

你地以為咁容易咩 ,事實係因為我骨子裡既毒撚性格，一日毒撚一世毒撚，覺得自己高攀唔起人地，佢每行前一步，我就退後一步，驚死自己會蝕底咁。

去到中3果年，佢同我因為分開左坐，所以開始越黎越少一齊玩。而去到中四亦都因為選科唔同，同埋屋企發生左好多事，所以就冇聯絡了。

最後，我想講既係，其實幾年間佢明示暗示都有比提示我。只係我到最後都係因為毒撚性格，唔敢踏出第一步。

最後既最後，我只係希望你會開開心心搵到個真正鍾意你，會對你好既人，希望你中秋節唔洗好似我咁一個過

自從中四之後就好鍾意聽陳奕迅，一路打呢段野一路聽住陳奕迅"全世界失眠",唔知今晚洗唔洗失眠到6點

ps.預左會比人屌，唔好屌咁大力

點解要拍番那些年出黎..

因為那些年係真人真事，我都係，而呢d事其實一直發生緊係你同我地生活之間

其實都唔算陰公，因為我覺得係自己攞黎。
只係希望其他人可以引以為鑑，唔好重滔覆徹。

開心只因一個人，傷心只因一個人

中二 就算你個陣拍得成都冇用

唉 啱啊
我今次又做緊啲唔珍惜佢嘅嘢

唔知巴打係咪安慰緊我

但係如果時間可以再黎過，如果我大膽少少，可能會唔同曬

講到自己肯去就掂咁
照下鏡啦屌